外電指人行近期暫停放寬政策 以免過度刺激造成副作用

外電指人行近期暫停放寬政策 以免過度刺激造成副作用
2020-07-22 HKT 16:48

"外電引述數名政策消息人士指，人民銀行認為近期沒有必要進一步放寬貨幣政策，以免過度刺激造成副作用，例如債務急升、房地產市場泡沫風險等。"

鬆弛有度